新版倚天趙敏好尾機

中毒鳥

雞

支那味濃

敏敏

又pure又true

好撚正阿敏敏

又幾正..

躝啦

Lm

舊版屌打

Yuqi小姐姐

支你老母

周芷若吊打啦

咁人地真係支那人呀嗎

整容雞

黎姿先係最尾機囉

正過G若

唔做運動嘅腿真係好大陣蝗味

趙敏本身角色就尾機，聰明活潑可愛，敢愛敢恨

港女JM都靚過佢

大陸妹嚟講算好樣又唔膠唔網紅

難以想像咁多連登仔反

中肯

你講呢個

佢重有冇咩戲係好睇?

嗰樣靚得黎好有特色，氣質美女，似八九十年代啲香港女星，同其他大陸整容網紅臉既塑膠人造人真係一眼就睇得出分別

香蜜

我愛趙敏

似藍潔英

唔掂

倚天整容記

有冇人知呢版

世間上有冇好似敏敏咁完美既女仔

Po楊冪做乜鳩

之前係另一個沉左底嘅post 都post過，求同道中人。。
琴日追完，但而家個腦海仲不停浮現d片斷，書都無心機溫

用左兩日時間追曬lee套新倚天
一開始敏敏未出場就覺得紀姑姑同清純芷若好正
果陣敏敏仲係男扮女裝
到後來佢開始似翻女仔就開始轉心
加上芷若黑化，就覺得芷若無敏敏咁襟睇
之後隨住劇情發展，就中曬敏敏毒

倚天之前剩係睇過李連杰果套電影(小昭係我心目中仲係邱淑貞，暫時無人代替到)

幾鐘意倚天個故事，之後打算追翻小説

Btw 有無人同我一樣，有時候會覺得敏敏有d似morning 朱

Hi

芷若都好掂，我全都要

呢個po好大陣燶味

BOOM

你今日打咗未

呢個就真係正喇！

丁師姐最撚正

你上左腦阿?

睇香蜜 劇情好高汁
但就咁睇鈺琪既話其實趙敏係做得最好

1Q題
呢度究竟有幾多個人

個post好大浸精味
敏黨 assemble!

呢個先正

咁快打大佬

好似蝗版靚絕五台山

呢個呢個 知人咩名未啊

躝返出去推你個post啦

……咁都好起鋼嘅

可惜可惜。。

最鍾意佢 勁撚可愛 童年女神

歡迎入去我個po

冇人答

識食一定食丁師姐，從紀䁱芙年代去到芷若做掌門，個樣完全冇變過，廿幾年都keep得咁好，簡直係天生麗質

之前果套大陸黃蓉正D

個樣完全冇變過已經係一個賣點

而家啲人唔鍾意呢啲自自然然既 好多都好似樓主咁鍾意人造人樣

賈靜雯都唔識

周癲好撚正

當年台版最大污點

成日串9楊逍

楊逍同佢打嘴炮好好笑

有錢就可以追佢

可惜I。AM 窮撚

真可惜

我勁鍾意佢

個個都不願面對

佢有啲似娛樂台ching J開果個EVERGLOW 施腎

唔係話唔靚 但吹撚到咩好有氣質真係得淡笑

可愛有餘，英氣不足，6分。

果陣冇filter都咁，算係中上啦

假人先最靚 你識乜野

唔係靚就大哂，趙敏嚟講，安以軒都做得好過賈靜雯

因為大家都係整個啲嘢咪似囉 整容咪來來去去又係整個幾款

唔好盲反啦

我估佢意思想話趙敏lee個角色除左女仔一面之外，仲要有男人頭嘅英氣
而lee個女演員係可愛係靚，但同趙敏lee個角色唔太夾

個人認為lee個女演員做不悔 lee類角色就好正

Same here
日日都諗起敏敏 睇完之後好空虛好失落

賈靜雯版的趙敏甜美可愛，討人喜歡，卻沒有原著描寫的那麼豪爽，變成了一個只會依賴別人的女子。

唔該睇下原著同套戲先評邊個似趙敏

我娛樂台張無忌

你先咁得閒理佢
由鳩佢入返佢自己個POST啦

仲會爆炸

好辛苦追哂五十集
但個尾 好求其

次次煲完d劇 or 動畫 or 小説就會有lee種空虛感
比較深刻係”宅女變女神”, 穎兒

靈蛇島既敏敏

到後面我覺得麻麻，決定睇小說腦補算

任何時候都咁正
但 之後我覺得太快打動到 張無忌
好撚趕 可能cut 咗好多

係呀 如果有導演版 我會再睇一次

食過幾次，幾好

睇落好老

點解無人提九公主？

做乜po趙敏出黎

我由鈺淇做錦繡開始就覺得佢正，你地而家先J，太遲la

我唔 j假人架
會後悔

一人一個整容失敗嘅藝人

想問下有咩問題？
你搵番你自己而家既相同10年前既相做個對比睇下先

中國製造 2.0 爆炸型

哦

lm

以為係自己post呢兩日一次過追哂，冇溫過final

收皮啦日日吹奏隻蝗國臭雞

大陸雞有愛滋架

小淫賊

咪又係網紅樣 吹到

Hi 妖女

鎏英

珍。。。
中毒了。。。

是咁的，平時夜晚九點幾先翻到屋企，唔會睇八半劇
係五一果日放假，食飯無聊睇下
嗰集講無忌離開冰火島
本身對內地劇同內地演員無乜好感
(唯獨之前凌晨播如懿傳，無聊睇睇下又幾好睇，不過都係睇配音版
睇完之後就好想追(金庸小說加持
同埋覺得紀姑姑幾靚
本來都打算追tbb配音版算，直到上星期五
搭屯門過海巴，訓唔著又無野做，就上YouTube 睇
自此就搭上不歸路

完

蛛兒靚d

敏敏為左張無忌捨棄好多野

Btw 逍芙戀都好正

仲要係咁比班人屈

G

楊不悔靚d wo
邪教個女

不悔都唔錯

識野
賈靜雯

佢做武則天又係好正

我覺得仲講緊樣貌真係太低層次，雖然佢係我心目中係最靚。講真單憑樣貌我真係唔會咁迷佢，未了解佢之前同普通連燈仔一樣未又係一個靚d既大陸妹，但當我睇完所有關於佢同佢既訪問之後深深迷上左佢，無法自拔。佢真人性格我夠膽講係大陸新一代明星既榜樣，如果大陸多多幾個佢呢種演員真係不得了，可能我都無咁身中琪毒

1. 零緋聞唔炒作，做好演員本份靠作品示人。
2. 懂感恩，出道至今每次拍完劇都感謝劇外既人，不忘初心，仲有佢老闆唐嫣，有訪問男朋友同老闆跌落水救邊個諗都無諗果斷答佢老闆。
3. 怕麻煩人，同佢合作過既人都話佢男仔性格，自己做到都唔會煩到人，無咩事既時候自己匿埋一二角，好靜。
4. 腳踏實地，做左臨記一年，由臨記一路捱到而家女主角。係佢行演員條路之前已經考左會計資格，比自己限期唔得就翻去做會計/老師，如果唔係唐嫣，觀眾都見唔到而家既佢。係到要多謝糖糖姐
5. 型象健康，唔煙唔酒唔蒲鐘意睇書做gym做運動去旅行，宅宅地
6. 勤力，為左導演要求即刻考左電單車牌。拍倚天提前一個月入組，練武打騎術，又為左部劇翻睇原著幾次，電視劇版本都有翻睇，力求完美角色

仲有好多不能盡錄，一個年輕既演員係大陸娛樂圈咁龍蛇混集既環境當中都可以保持到佢既初心，無被隨波逐流，真係好難得。除此之外仲要無整容，純天然真係買少見少。呢個女人實在太完美了，真係只能天上有，邊個有幸做到佢老公真係三生有幸。

講親大陸妹靚就總係有啲垃圾出嚟話「整容雞」
收皮啦 講到香港啲女明星個個都冇撚整過容 完全冇郁過塊面咁
咪撚再拎以前個堆女明星嚟比啦 2019啦 仲成日想當年想當年 姣撚晒呀婆收晒經啦仲拎出嚟講
唔j大陸 台灣女星 唔通J tvb班又係整過容嘅垃圾女明星？
唔通少j兩下 香港就會獨立到 係我又唔驅
而家香港有邊個睇得？蔡思貝？馮盈盈？定黃心穎？
啲盲反撚真係成個支那玻璃心咁 讚下大陸妹靚都唔撚得 一讚就話人冇taste又乜又柒 惡撚過共產黨 成個大陸十幾億人唔通出唔到幾個靚女？娛樂圈有邊個女明星係完全冇郁過塊面？雙重標準上面讚jm靚嗰個 jm冇撚整過？
整容都要睇個底啦 係咁撚易嘅就通街都係李嘉欣啦屌你老母

佢地最鐘意拎以前D女星黎比

芷your正好多
屌打一眾女角

咁叫懂感恩 隨便講句奉承說話當真？
如果人地問老母同老闆會救邊個佢答老闆 咁係不孝定感恩
佢個下巴假到一睇就知整容 之前都有巴打有po個佢整容前既相

佢每次拍完戲殺青 微博都會寫毋忘初衷
如果有獎攞 一定會講多謝糖糖姐
有幾次訪問問佢 點解咁想做一個好演員
佢話除咗自己因素 更加唔可以丟糖糖姐㗎

我睇過佢大學嘅片 應該冇整

大佬唔好玩啦 下面張gif個面形同而家係兩個形 以前個兩舊顎骨都無左 仲有個鼻頭肉都無左
Btw 以前個樣係唔差既 港妹味濃

下顎打Botox落咀嚼肌加削左
一睇就知整左啦
係班盲撚唔認

利申：整得幾靚